林鄭淋巴癌醫生報告有未？？

等左好耐啦，又話三日

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

有報告未？